民主黨仆街一件事，但係香港人自己地方俾人捉就點都唔可以接受

民主黨呢個撚屌黨平時做既閪野我唔評論
但係今次件事既重點係香港人係香港俾人捉同恐嚇
仲要已經唔係第一單
呢點係完全唔能夠接受

要屌民主黨係一件事
今次呢單係另一件事

咁應該由民主黨吹雞___
如果夠膽吹既話